美國稅改概念股

睇新聞話下個星期就會表決過唔過到，咁有邊啲港股會受惠呢？
1910
288
1169
仲有冇？

美股全部受惠

港股......

秒

稅改過 關你港股閪事？
不過唔過就肯定關你事咁囉

有係美國做生意咪關事囉！
288星期五爆左上去啦！

3140

港股好消息都可以當冇消息架啦

過到會受惠定過唔到會受惠先